傾下計 好悶

halo

嗨

今日又係屋企摺

想食榚

其實我覺得個icon好似打飛機

同志 炸彈方面就靠你了 法輪功萬歲

新年做咩都咁悶啊

今日飲左水未

同平時冇分別 不過放假個人就冇動力做野
晒左好多時間

hi

我都係屋企 新年冇朋友 冇人陪

屋企人呢

我沖涼 join?

用工作分自己心

冇搵 唔係同住

唔洗拜年 好悶

5分鐘內到 等我

有冇話鍾意做d咩

有假放？

又冇野玩

沖完lu

唔洗出去拜年咩

悶到死 唔去

有志氣 依加被拜年等食飯

今晚食咩

未上齊 一陣影

悶死

放紅日 你有咩做

我食頹野

而家食野 打算食完練琴睇書之後未諗到

我都想學彈琴

唔好諗啦，瞓教啦

唔係鋼琴 彈琴我都想學不過應該分唔到身

我失眠人冇可能早訓

但新年流流咩鋪頭都唔開，d人又番曬大陸，真係冇嘢好做

唔想番工

提琴？

執屋

你唔返邊個養我

都唔係姐 冷門野唔講🤫

年廿八先執完，唔好啦

路過留名